勁搞笑， 有個藍絲YouTuber 搵咗個港女去扮ABC

其實又唔算係扮abc ， 係扮從細個去咗美國嘅港人， 個女仔中英夾雜一大堆。 不過喺外國留過學嘅都知道， 從細個喺外國讀書嘅根本就唔會中英夾雜咁樣講嘢。 況且個港女的口音根本就就只有半桶水， 只係一般香港大學生嘅水平。 只不過係想人信佢係abc， 所以就夾硬卷脷講英文， 真係好核突。

又係呢隻澳狗

我聽左啲乜?

英文發音差成咁，真係６歲過去美國

tick a sign, 撈稿, 呢fo, tie 呢個link togeda

算啦唔好成日笑人啲口音

Seriously? 我唔係mock 緊佢囉。Why would I do that? Very ridiculous! It's absolutely ok if you have a Hong Kong accent! Actually 我只係想provide 少少evidence 話我好certain 佢唔係ABC 姐，you know？我呢D Americ勤 high school girl奴 先係囉，Come on guuuuuuys, grow up!

但佢廣東話怪怪地

6歲過美國住唐人街,返學淨係同華人玩,英文都唔會有佢咁差

白天是student，晚上是American Club Security Guard。我的tuition in the fee，大學生活費都是American Chamber pay me！

原來咁就可以扮ABC
咁香港大把人都扮到啦

Actually 佢既accent only 得average Hong Kong high school girl奴 既呢fo. To be honest, 好多唔係ABC 都native 過佢 so much 囉。So, what I mean is 呢送個女去America 返黎都係得that 呢fo，咁不如stay in Hong Kong.

基本上中英夾雜都已經可以肯定條友唔係ABC,而係native Hongkonger
因為香港懶叻玩兩文三語先會令香港人中又唔得英又唔得,搞到要中英夾雜
ABC如果講中文多數都係有D冷門名詞唔識中文先要用番英文,例如L.A好多時會諗唔到個中文,點都根本無可能會出現"Actually""Seriously"之類然後無啦啦夾句英文係中文中間
因為呢個唔係ABC既語言習慣,係native Hongkonger既習慣

exactly. 正常ABC level 既英文係咁既。

咁係咪即係幫藍屍加view，等藍屍片更多人睇

睇黎笑佢，都抵啦。

On9，抵條撚？大把高質素youtuber唔睇走去幫kol100打氣？
Accent呢個問題有咩好笑？

accent 唔好笑，扮ABC 先係。

Push

唔係咁logical囉